好怕d咩破曉行動 ，而家食埋晚飯，沖過涼就出門返工了

情願返公司坐係度訓
都好過明早無車返工

會員 #51615 - 緊火 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍, 請大家多加注意!
該會員以往言論：

#1 - 今日已經十一月三號，唔夠個半月就平安夜...

#1 - 有好多偏黃有小小中立fd，睇完今朝林鄭講話，立場開始軟化

#1 - 見到林鄭剛才一臉憔悴，這個星期必定很不好受，她的道歉，我接受了

#1 - 政府高層深夜急召會議 林鄭料今宣布暫緩修例

#1 - 六九真係好煩，要諗咁多既